轉生史萊姆其實用緊最先進既電腦技術

當中既神來之筆，絕對係大賢者呢個技能

大賢者擁有比google更利害既搜尋引擎，可以從當下對方的動作，搜索出相關資訊
要知道咁樣既操作，唔單止係字對字，圖對圖既比對得出結果

而係包含自動識別，好似數碼相機識別倒人像咁，而大賢者幾乎係可識別一切，由物料既元素，對方既動作，魔法既法則，皆可識別

不僅如此，經識別後，仲可以演算出應對方法，幫主角渡過無數難關
咁樣已經係超越左當今既AI (人工智能)

近年最流行講緊既AI技術，莫過於Tesla既自動駕駛
佢係將路面收集倒既資訊，再瞬間運算出合適既駕駛方法
打豬頭帝時，主角就類似咁，用大賢者自動戰鬥，原理十分相似

關於如何做到資訊收集，首先可以假定既係，大賢者有龐大既database
呢個database似乎係預設既，因為一開始已經知道左專有名詞，例如無限牢獄

而最明顯既當然係透過主角既魔力感知，五官去收集
然後自我運算新資訊，從而更新資料庫

呢d收集倒既資訊，有聲畫影像，有用開電腦都知
影像既數據量一般比文字大好多倍
一部小說同一部電影既大小係相差幾何級數

所以仲要處理咁龐大既感官資訊後作出應對，其運算能力可能已經可比當今既超級電腦

更重要一點係，而家既手機可以話同我地生活合一
但大賢者係已經做到同人腦合一
直接加快擁有者既思考速度，隨時隨地單憑思念操作

大賢者完全就係理想中既電腦

嗯

👌🏻

55

哦

66

做乜鳩....

求撚其啦

作者起大賢者既用語，完全透視左出黎
諸如 搜尋 演算 皆為電腦術語

呢D 主角屈機到喊既垃圾動都可以吹到咁多野, 佩服

上帝夠屈機，垃唔垃圾

利申：唔係耶撚

垃圾係形容個故仔 唔係形容個主角喎 跟本個主角就屈撚曬機, 反正個大賢者加佢D 能力, 真係任吹乜鳩都可以, 呢D 力量咁唔balance 既故, 唔係垃圾係乜野

識電腦既人就知我講咩
演算，搜尋，loop，呢d電腦術語都有
識睇可以從另一角度欣賞

咁一拳超人?

一拳超人開宗明義講到明真係一拳就KO人, 呢個係個故既前設嚟做個反差出嚟 但呢個故唔係喎, 你認唔認主角屈機先 當然你可以話屈機都係特別, 但我覺得唔好睇囉, 打打下, 屌以為有咩方法贏, 原來只要話佢防火就搞掂, 你會覺得, 屌, 真係求鳩其, 佢一開始已經咁勁既時候, 你睇唔到個角色成長, 不如第一集就打boss 好過, 再者咩先進電腦技術, 你吹到佢個身入面有個同神既存在差唔多既輔助系統, 真係任吹唔使本

不過咸魚白菜各有喜好, 無人啱睇又點會動畫化到, 口味問題姐, 同期我會覺得哥布林殺手好過呢套囉

👌🙏🏻

辛苦你打左咁多寫

咁又點= =

原來如此，多謝分享

學多d電腦野啦